世界盃亞洲區十二強賽 內戰敘利亞對支那 2:2打和

世界盃亞洲區十二強賽 敘利亞和支那 2:2
2017-06-13 HKT 23:52

世界盃亞洲區十二強賽，敘利亞2:2 和支那。支那在上半場12分鐘失守，換邊後，支那憑郜林及吳曦先後建功，反先2:1。補時3分鐘，敘利亞憑薩利赫的自由球破門，追平2:2完場。

支那目前8戰1勝3和，6分暫列第五，出線機會非常渺茫。支那隊下場將會主場迎戰烏茲別克。

8場6分